All'aggiusteria agricola possono essere riparati tre tipi di apparecchiature: 
motozappe, decespugliatori, tosaerba. 

Ciascuna di queste macchine, ha dei dati comuni:
Un numero intero che costituisce il numero d'ordine della lavorazione, ogni volta che una macchina viene consegnata all'aggiusteria acquisisce un nuovo numero d'ordine, anche se quella macchina è già stata lì in precedenza. 

La marca dell'apparecchio. 

Ad ogni macchina deve essere associato il totale del costo di riparazione.

Per i tosaerba e le motozappe va specificato il numero di ruote della macchina.

Per i decespugliatori bisogna specificare se l'accensione è elettronica oppure no.

Costruire una opportuna gerarchia di classi, strutturando correttamente la base dei dati.
Il massimo numero di macchine che possonono essere simultaneamente in lavorazione è 10 perché questi sono i posti in officina.
Ad ogni macchina riparata, deve essere associata una lista delle lavorazioni effettuate e del loro costo, la cui somma costituisce il totale del costo della riparazione. 


Integer : Ordine
String : Marca
Array : Lavorazioni
Float : Totale

Integer: Ruote

Boolean: Accensione

